各行各業都搞個集會支持醫護罷工有無得諗

係唔同地方 同一日 各界一齊出聲明或者集會支持醫護人員罷工 迫使呢個港共政府關做野

呢次再唔做野 真係死得人多